讀大電你地打算做咩

你地讀大電, 做本行,即同電有關又得, 唔想做,做BUILDING SERVICE 又得。或者中途讀電子或PROGRAM 又興趣, 又可以轉電子或IT公司。 你地可以做咁多範, 你地其實打算出來做邊範

掃街又得，m記又得

做IBANKER 都得

入政府😵

又得姐

EE 真係正到爆，起薪20k，做幾年野行完schame A 仲要40k up

好迷罔...
咁多條出路唔知點揀好
利申 hku 大電

電機工程師(大電) fg 20k，輕輕鬆鬆行完scheme A 40k up，chartered再要幾倍咁上，30歲拎到60-70k真係不是夢

All in 電機工程學

身邊做緊野既電力公司電機工程師同事個個都輕鬆5點半放工

做顧問

都得姐
鬼叫你地咁多出路

唔好再ff ibanker 香港讀u已輸7成，仲要大電 啲人信咗真係害死